有無人收過呢類電話

黎自21196423
知道我個名
一黎就約出黎傾下強積金啲野
我仲係學生係，3，4年前做m記part time時個老闆供左少少強積金
都擺左係到成4年咁制 一直無人打過比我
突然咁打黎有無伏？去定唔去？

弱撚智 重要問去唔去
原來個世界真係咁撚多戇鳩

伏黎，唔信自己google 下個電話

通常正當機構，你google 佢電話會揾到佢公司網站

唔去

如果係需要，咁多人有mpf佢個個咁打咪好唔得閒

咁撚大個人
呢啲濕鳩野都要開post問

約佢出黎，之後放9佢飛機

利申： 玩過，佢嬲到仆街

諗住就係咁

9月1得機場一場

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!